黎智英既作用就係俾港共啦，唔拉佢之後邊有好戲睇

老衲如果你比人捉，上鏡果時記得眨眼打摩斯密碼

肥佬黎嘅價值就係畀人拉

20150202中天新聞 日人質眨眼打密碼「別救我」？！ 網友感動